紅登指香港政府收入為800億港元 可見已淪為CONTENT FARM

先欣賞一下紅燈方面既智障：

先姑勿論深圳既數據有多少吹水成份
香港政府收入點會得800億? 單係賣地都唔止啦

FACT CHECK:
2015-16年度稅局的整體稅收為港幣2,913億元

2015/16年度政府總收入為4500億元

FACT CHECK

香港人口730萬人, 其中100萬為支那單程證殖民, 食綜援既殘人
再減除老幼, 香港既工作人口約為300萬

支那深圳2015年人口 1137.87萬人
呢D所謂常住人口, 有大量由外省進入深圳打工既人
根本近8成深圳人口係實際工作人口黎

[url]http://210.6.198.17/cache/

果邊仲有「人」睇?

你唔理下鄉土仲有冇「人」睇?

舊登得返五毛姐

五毛黎姐

班五毛咪撚走過黎就得

高登除左個名仲剩乜野？

紅登呢個名真係無改錯

中聯辦魔壇

香港稅制比支那 低一半以上
而且香港每年都會出各優惠回贈比人

支那五毛狗就係想唱衰香港
等香港人唔知自己既重要性

單講利得稅
支那33%，HK17.5%
HK收33%的話，收入會點呢？

支那做過生意都知，佢稅制好巧立名目，基本賺1億，有d行業差不多要比50m稅

HK年年退稅，支那？

垃圾

見到青山派同五毛玩泥沙

真係笑而不語

即係有2個老闆
HK 每月收益100萬
深圳 每月收益70萬咁

HK就好老闆來,出雙倍人工,唔會欺壓員工,仲成日派獎金咁,賺100萬,但純利就得50萬

深圳就仆街老闆來,低人工,創好多罰$制度,賺70萬,但純利就有60萬

之後深圳呢個老闆,就不斷話自己勁過HK

friend forward比我先知呢單野

紅燈根本就變左做垃圾堆填區

其實呢個POST,呢度都有過
不過當然比D巴打秒殺晒

有冇link?

紅登有撚人睇，中聯辦玩曬

我cap埋圖,
唔可以只係秒殺, 一定要紅燈柒事永流傳

冠名：「因管理不善而淪為content farm」的紅燈討論區

要搵下,都幾個月之前

仲有一點
香港730萬人政府要比埋福利比公屋學校
深圳1200萬人口中，剩係得大約300萬人先有福利，其他人深圳政府話之你死

高登算鳩數啦，時事台成班五毛

日日數千蝗童過關去香港返學,
深圳班仆街一直食緊香港庫房仲咁多聲出